旺角西洋菜街疑似黑社會陀地歌手恐嚇附近店舖職員

旺角人旺角事分享了 Ray Chan 的帖子。
2小時 ·
旺角西洋菜街疑似黑社會陀地歌手恐嚇附近店舖職員
網民來函：各位旺角的朋友同商戶，大家如果都覺得呢班所謂的歌手好擾民的話，不如商量下有無辦法可以解放返行人專用區，還我們正常的旺角！
各位愛旺角嘅朋友都可以一齊諗下辦法！

班死廢老惡撚過狗
領域不嬲講到明賣水貨架啦

推

好撚憎班黑社會係到鳩叫，逢星期六日成條街變到夜總會咁

勇武派岀來光復旺角

好簡單，好似上水間拉麵店比人玩咁
我哋咁多個巴打輪流每日打1723投訴，睇吓係咪都係冇反應

支持玩大佢

旺角俾班老雞同廢老搞到烏煙瘴氣

恐嚇仲唔報警?

冇part2

真係報左猶太人

內訌緊, 唔得閒

根本成班都係垃圾 唔好同我講咩藝術表演 屌你淨係聽到嘈到拆天

之前返工都有人係門口唱歌
6點半唱到11點半
真係煎熬
支持攪大佢
唱歌返屋企慢慢唱，死廢老

真係好撚嘈 又阻住哂
有個呀叔表演雜耍
惡撚到霸住成條街
旺角變到好似大陸

條撚樣咁燥即係call差佬有用啦 支持領域職員打多D

我都想知

表演雜耍都算，嘈唔撚到人
其他嘈撚到癲又阻街

成條街連埋衛訊百老匯一齊打

阿田咁都攞唔到今年視后既 , 走人啦 ...

回錯 post , 自吞

幾廿歲人仲著到鬼五馬綠

留名

同班有班呀伯呀婆係度跳舞

碌返去廟街啦屌

烏煙瘴氣

呢條友有前科啦 恐嚇埋fans
叫咩旺角羅文

youtube好似有埋片 想恐嚇fans 粗口爛舌

要讀書，不了
要韜光養晦，不了

班所謂歌手越來越過分
支持趕走佢地

班廢老就話姐 呢個旺角羅文黎 勁過好多依家d垃圾歌手

勁係勁都無可能咁啦下話

垃圾走啦

勁就可以恐嚇人？

呢班仆街已經當左塊地係佢地

呢隻算黑社會？普通廢中咋喎

捱唔捱得到連登仔一搥？

光復旺角！

我好支持巴打們做野

班唱紅歌大媽背後有金主
舊底果班廢老都比佢地趕走左

諗真少少，舖頭都敢搞？果度租得起都係集團式經營喎，祝呢位廢中好運

鬼域都敢搞

佢地有收入

理撚得你旺角羅文旺角張學友定旺角eason

狂打999

事源係咩
做咩嘈起上嚟
本來河水不犯井水

打去旺角警署報案
記得拎番報案編號做記錄
屌你老母嘈撚晒 條街你架

屌行過都覺得佢地嘈撚過西

成個行人專用區俾佢地霸著哂 又迫又嘈

個個都開到咁撚大聲我同隔離講句野都難

惡撚到隻狗咁

應該係對正領域門口唱，之後就keep住報警搞鳩羅文
有得點河水不犯井水，嘈撚到癲喎 行街都可以走，翻工真係避都冇得避

無交租係門口嘈嘈閉果個入去屌鳩個有交租既

成條街一到星期六日就俾黑社會霸黎開show

請佢地一人一支雞尾酒

成日行過都好驚倒瀉水整濕佢地D野

鬼域每個月比咁撚多租 條友仲大大聲話搞鳩人生意，等睇比人打到豬頭咁

人地賣水貨係人都知唔會影響到人，但班廢老日日係度大聲跳老舞自high明顯仲擾民 成日諗d外國遊客黎到以為呢d就係香港文化真係失禮死人

！！！！

佢地真係好嘈，啲歌又唔係唱得好聽 。心諗住樓上啲居民真係慘

今日行過好想死
仆佢個街，成街廢老係條街嘈撚住哂
想入去鋪頭買野都無心機，因為真係好撚嘈
屌佢老母個個開行喇叭鬥大聲
仲有啲老雞同啲廢老係度跳老舞影響市容
屌，不如成個專用區cut 撚左佢算啦
反正成條街都俾呢啲廢老塞住哂仲要嘈

！

班廢老唱埋曬啲娘到爆歌仲好撚嘈
係到跳曬老舞自high
見好唔識收仲要搞臭個場
唔知啲地鋪職員點生存

有冇方法可以趕走班人
真心覺得好影響市容

如果而家又有人係天台倒鏹水就好
成條街即刻清靜哂

走住黎屌

宜家覺得倒鏹水條友好有遠見

而家睬你都on9

Ching 我都有咁諗過喎

班友真係搵到食？香港人出名孤寒

唱都咁難聽係到影響巿容

有無人可以數下佢講左幾多次冚家鏟

35

星期六日真係完全唔想行呢條街...
又嘈，又唔係好聽，仲要同以前一樣又係迫到死
好心政府取消返啦

屌之前已經覺得好撚嘈
今日心血來潮去行下
嘈撚到溫溫聲我同朋友連嘢都講唔到
成班老雞廢叔自high

仲要成日圍撚到個圈勁撚大 屌你老母點行呀？
唱歌都算 有啲呀叔呀婆un un下又叫表演
有個仲撚on9放隻狗上膊頭un 做乜鳩

我住樓上…

區議員都無人選抵仆街。

其實應該要好似台灣咁係街表演要考藝頭藝人牌

多謝勇武派

啲呀叔收收埋埋架
不過比d 大陸婆摸兩下就繳械

同之前老野濫用包容呢兩個字一樣，

呢班人就濫用藝術呢兩個字，

而家我出旺角，我寧願行大街果邊都唔行入面，佢地搞到又逼又嘈，個個係度開大喇叭鬥大聲

係唔岩就唔岩架啦 旺角羅文

又真係幾串 一個無交租既走去屌個交租既阻住做生意

不過左膠黃絲好擁護呢種所謂街頭藝術 之前政府禁左一至五班友又係好激動

點樣趕走佢地

999定1823

嘩 屌你低質到

屌你老母乜撚嘢旺角羅文？唱兩句唱歌乞食嘅都可以橫行無忌？啲comment個個都話呢條斑馬撚樣嘈到拆天喎。點睇都係一條仆街

又係啲垃圾死廢老

又係領展d好事
如果而家好似舊時咁,屋邨d茶樓一到兩點幾三點就劃一個區俾d廢中廢老跳茶舞(or even晚舞),佢地咪唔會走出黎旺角污染市容囉

旺角算係旅遊景點，有時自己經過旺角見到都覺得好失禮，成班好似痴線佬咁，表現得好都仲話支持，但最慘唔係呢

依家咩年代拍片質素仲可以咁差

咁都有得賴

搞撚大佢啦

廢老 屌你老母
我次次行過都屌晒老母

幾個外國朋友都問呢d叫香港本土藝術？
真係想搵窿捐

身為香港人，我已經唔會行入去行人專用區了

唔係懶呀,咁真係無地方俾班廢中廢老發洩精力嘛

屌係行人區入面搞美食車仲好啦

X 2

6、7年前仲會成日出去躝街，而家大左啲，最近兩年都好少去旺角，去親入到菜街都好撚頭痛，又嘈又迫

抵撚死
快啲逼撚死港豬

而家就算出旺角，都唔會行入果條街

講真唔好再幫D商戶
一陣好似旺角咁出事
D 小飯就同你割席
等D 商戶自己團結去反坑先你最好既結果

其實唔係幫商戶 直情影響埋香港形象

難聽到仆街，勁撚

嘈撚到
係附近大廈十幾樓返工都聽到

應該掉轉做， 盲撐佢地， 再搞到污煙瘴氣

思維清晰

地鋪翻工真係

唔洗你地報啦，成條街鋪頭既老細都唔會係善男信女

而家星期六、日盡可能都唔出旺角。

我退一百步黎講，唱歌無問題啊，但有一班老中廢、蝗聽歌圍到個圈圍足成條馬路，叫人點行呀～

行女人街仲暢通過佢～

有d跳撚埋舞 戶外夜總會

睇下班左膠黃絲

而家搞到咁就真係要掉鏹水喇

所我先話又係領展的好事囉
屋邨d茶樓仲有得跳舞咪唔會出黎旺角囉

其實好矛盾，我都覺得要有空間比人發展唔同類型既藝術，香港的確有好多有質素既街頭音樂人，但絕對唔係旺角呢班。

如果英國佬時期，可能可以搞一個委員會去處理、發牌，可以係質素同空間兩者之間取得平衡，但今時今日個政府信唔過，亦無咁既政治智慧係任何事上搵平衡點，所以先會搞成所有事非黑即白、兩元對立。

同埋大家小心，如果最後因爲嘈同阻街影響所以取消呢一類行人路表演，之後政府能夠大條道理路唔比呢一類街頭表演係香港出現。最大問題係表演者令人反感唔係街頭表演令人反感。解決方法我諗為係要杜絕霸位買位，令其他人有機會使用，自然無人睇既表戲淘汰。

當年掟鏹水嗰個真係先驅

垃圾廢中

果d仆街垃圾廢老廢中成撚日係求鳩叫，跳鳩舞，
人地外國遊客區就表演真正既藝術，雜耍，
外國人去一個地方就係睇呢d得到一對一個城市既形象，
呢班撚屌就破壞香港，令到外國人覺得香港同蝗國一撚樣，
仲要嘈住本地既居民，
快撚d去投胎，下世去大陸飲污水，吸廢氣啦

圖中果幾個撚樣 點可以話係本地港人呀，
港人邊撚度會著到咁cheap

為左反呢班嘈嘈閉既柒頭，竟然去吹奏當年鏹水狂徒。
痴撚線

有親戚係個度樓上開鋪
個個週末比下面嘈到生意都做唔到咁知

打錯
有親戚係個度樓上開鋪
個個週末比下面嘈到生意都做唔到咁滯
試過投訴
食環個邊話要連續幾次都係同一條友發出高過唔知幾多分貝噪音先可以告
唱個班撚樣可以輪流比佢責名慢慢磨都得

發夢見到係果度直接打去警處會好啲